{
    "Asian Guy": "아시아 남성",
    "Asian Women": "아시아 여성",
    "Black Guy": "흑인 남성",
    "Black Women": "흑인 여성",
    "Chart": "차트",
    "City": "도시",
    "Country": "나라",
    "Date": "날짜",
    "Detail": "상세보기",
    "English": "영어",
    "Go to Chart": "차트 페이지로",
    "Go to List": "리스트 페이지로",
    "Home": "홈",
    "Korean": "한국어",
    "Language": "언어",
    "Level": "단계",
    "List": "리스트",
    "Maximum City of Occurrence": "최대 발생 도시",
    "Maximum Country of Occurrence": "최대 발생 국가",
    "Maximum Offender Race": "최대 가해 인종",
    "Maximum Victim Race": "최대 피해 인종",
    "Offender": "가해자",
    "Offender Race": "가해 인종",
    "Our App will report Racism. Where, who, how did Racism.": "해당 앱은 인종차별을 언제, 누가, 어디서 보고하는 앱입니다.",
    "Page": "페이지",
    "Racism Report": "인종차별 보고서",
    "Racism Report App": "인종차별 보고서 앱",
    "Recently Updated Videos": "최근 업데이트 된 비디오들",
    "Report": "신고",
    "STOP Racism !": "인종차별 반대!",
    "Search with value": "검색 할 값을 입력하세요",
    "Share": "공유하기",
    "Total Country of occurrence": "총 발생 국가",
    "Total Number of Incidents": "총 사건 발생 수",
    "Total Report": "총 보고서",
    "Total occurrence City": "총 발생 도시",
    "Victim": "피해자",
    "Victim Race": "피해 인종",
    "Video": "비디오",
    "White Guy": "백인 남성",
    "White Women": "백인 여성",
    "chartPage.description": "해당 페이지는 차트(통계) 페이지입니다. 인종차별과 관련한 많은 차트를 보실 수 있으며, 6개의 차트를 보실 수 있습니다.",
    "city": "도시",
    "country": "나라",
    "countryCode": "국가코드",
    "date": "날짜",
    "evidence": "증거",
    "id": "아이디",
    "level": "단계",
    "offender": "가해자",
    "victim": "피해자",
    "videoPage.description": "해당 페이지는 비디오 페이지입니다. 인종차별과 관련한 많은 영상들을 볼 수 있습니다. 또한 비디오를 검색 및 필터할 수 있습니다.",
    "videos": "할 수 있습니다."
}